【明報專訊】Nancy Pelosi的支持，是「口惠而實不至」

【明報專訊】有老友問我，黃之鋒以及何韻詩爭取到美國眾議院議長佩洛西支持《香港人權與民主法案》，究竟這法案對香港有幾重要，又會不會獲得通過？如果重要，點解沒有泛民的大佬輩出馬，甚至連中層泛民亦不去，而由兩個小輩去見美國議長，如果他是佩洛西，一定不會見黃何二人，更遑論支持及開記者招待會。

乞求外人制裁自己將成罪人

老實說，法案是什麼我亦不甚了解，但應該與制裁有關，同時是一個民族罪人的法案，無人會出外國乞求制裁自己生長的地區，所以，即使是泛民成員，亦不敢去美國乞求制裁香港，所以黃何二人才有機會。

其實，泛民的大佬輩以前並不是未去過美國乞求這條法案，但是他們反其道而行，在去美國之前，公開表示此行是希望游說美國不推出任何制裁香港的法案。如果美國不制裁，就可以說是他們的功勞；如果美國制裁，他們又可以說已經盡了力，這才是政治。如似黃何二人這樣明刀明槍真的是很少見，無論成功與否，他們都是大多數香港人心目中的罪人。

921元朗靜坐 光復屯門 922 沙田和你shop 和你塞 927 新屋嶺被捕者集會 929反共遊行 10.1 全民黑衣

大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

佩洛西今次有機會面對中國及封殺香港，所以不惜自貶身價接見及支持黃何二人，佩洛西不知道，她這樣做是降低了美國國會議員的身價。

《香港人權與民主法案》微不足道

就算這個法案獲得美國參眾兩院通過，最後都要等總統特朗普支持作實。現在中美貿易戰，在未有迹象解決之前特朗普一定不希望節外生枝，如果中美貿易戰達不成協議，美國有很多方案推出制裁中國，區區的《香港人權與民主法案》根本微不足道，如果達成協議，特朗普更加不會答應。我了解的事佩洛西當然了解，她支持黃何二人及香港的民主發展，講得實際一點，只不過是口惠而實不至。

Source:

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

老實說，法案是什麼我亦不甚了解

睇到呢度都唔撚洗睇

敢寫唔敢開名 無下款？

google 完

湯文亮寫既

傻鳩一名

既然咁微不足道，咁咪通過咗佢囉，還掂你都講到冇殺傷力咁嘅

睇黎呢個湯文亮見過習近平，好撚大粒咁款

寫文個個係咪驚條 LIST 越黎越長

下次湯文亮三隻字可唔可以放係頭

湯文亮-佩洛西的支持-口惠而實不至

其實條link已經有佢個名

仲咁階級，你諗下你幾有問題

制裁d官對香港人冇咩影響

講埋作者

明報不明

做咩呢幾年明報d文藍左咁多

同打貿易戰係美國拎石頭砸自己的腳講法一樣
咁咪即過囉

垃圾

坐緊幾多碌
人地打晒開口牌話加辣過硬trump trump 唔阻喎

之前咪派人去左囉 訓醒未呀

條野咁廢
點解姐姐會咁驚

又一個好撚葡萄嘅炒樓廢老

不嬲都係偽中立嘅淺藍

湯文亮條友你見過佢真人就知佢係人血饅頭想全香港人做樓奴個d 仆街黎.
個人完全係上一代無修養既核突佬,
加上條友咁多物業係香港, 佢梗係怕攬炒..
呢d 仆街..睇佢幾時身家大縮水..

唔係咩叫攬炒?
921光復屯門+元朗靜坐
922和你shop和你suck
928民陣
929全球抗赤納粹
101國殤日

換左老闆已經係中資啦

明報以前=明教，正義
明報今日=明朝，暴政

傻鳩連條例係乜嘢都唔知就亂咁吠

乜水

明報不明呢句野大家都耳熟能詳啦

佢啱啱出返黎，佢唔知而家係玩攬炒咩

哩三個月香港都二次學習左真正既閱讀理解

佢以為 Pelosi 係臭四

Ok，點解中國駐港公署咁大反應

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

如果佢地乞到香港做關島簡直係民族英雄添呀

唔了解都9up咁多，不愧係典型廢老

昂山素姬長期要求國際制裁緬甸
而
你老母已經係罪人

trump 都覆左 rubio 話唔會阻止 ，通過就會簽
呢條柒頭 真係無任何 FACT 就咁9UP

廢湯寫架真係狗口長不出象牙
平時已經成日寫廢文, 唔知條法案講乜你又可以評論一番咁好笑

老實說，法案是什麼我亦不甚了解

人地自貶身價都唔識你呀

你個價對美國黎講連粒塵都唔係

咁呢篇又唔係社論黎既

老實說，此帖已冇討論價值

條例咁廢駛咩野驚?

點會係民族罪人
直頭係香港民族英雄

又掉埋呢D想打擊士氣既文出黎
同埋大家既然都知佢on9
點解唔識禁不推文

屌 湯文亮都貼上黎
食蕉啦

湯文亮之輩都是大多數香港人心目中的罪人

GPHONE係外國係好出名，如果見佢都叫自眨身價，
你吸精瓶死開D 啦~~~

戇鳩，依家係法西斯纖滅戰
罪在一時，功在千秋，呢的專欄咪又係陳健波之類既收成期廢老

泛民不嬲都係出賣香港人為生，你覺得佢地可以做到咩？ 民主歌聲救中華？

屌你老母個臭爛閪返鄉下吔屎啦

要贏巨大既敵人，引外援好正常啊？

如何運用輿論宣傳自衛(獅鳥)正當性同打國際牌

睇完唔知佢UP MUD, 言之無物

標題狗專登唔打埋 湯文亮

老實說，法案是什麼我亦不甚了解，但應該與制裁有關
屌你老母啦

「老實說，法案是什麼我亦不甚了解」

咁佢寫嚟托7？而家稿費咁好呃？

酸到 垃圾

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

我唔直接post彈劾Nancy Pelosi既聯署，但請警惕藍絲帶聯署~

！成10000個簽名…

口就屌Hocc同Gphone
但實際上係串緊班老泛民

又係明報

喂呀
點解弱智都可以係報紙寫字架

連個法案都唔知係咩, 就寫篇嘢嚟酸? 廢老呃稿費?

如果我係明報總編
我唔會再要呢件垃圾寫稿

寫篇文吹噓自己幾無知

唔知內容咁你評咩論

明報身為共狗,早就係罪人

制裁法西斯卻成為了罪人,有問題嘅係邊個呢?